ice hockey單野唔係唔推上reddit下話?

推

支那醜態百出

同台演出孫楊食禁藥話人loser
盡顯中國文化 體育精神

推 癡線

11比2都真係有啲醜怪既

唔好戇鳩
運動場上呢啲叫soft
只會俾歐美恥笑

可唔可以解釋多啲呢

有無睇開任何球類？
仲要解乜鳩釋
慈世平打撚柒Harden鬼佬恥笑哈登定屌mwp?

藍球，足球都係攻擊頸部以上位置咪禁賽囉